{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-08",
        "domain": "레포츠",
        "title": "연천사미천캠핑장"
    },
    "text": "京畿道漣川郡長南面の沙弥川キャンプ場は臨津江と沙弥川(セッカン)が交差するところにあります。 このキャンプ場は小さいですが、可愛らしい雰囲気を備えています。 春は自然のさわやかさ、夏は臨津江の涼しさ、秋は紅葉が楽しめる場所として知られています。 以前は漣川長南セッカンキャンプ場という名前で知られており、現在は約20のサイトを持っています。 ここは素朴で親切な農村の雰囲気が感じられる場所です。 静かな山の麓に位置し、静かなキャンプを楽しむことができ、夏には子供たちのための水遊び場も用意されています。 また、シャワールーム、流し台、男女トイレなどの便益施設も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "沙弥川キャンプ場"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道漣川郡長南面にあります。"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "小さいですが、可愛らしい雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "春は自然のさわやかさ、夏は臨津江の涼しさ、秋は紅葉が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "以前のキャンプ場名は何でしたか？",
            "answer": "漣川長南セッカンキャンプ場"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場には何個のサイトがありますか？",
            "answer": "約20のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場はどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "素朴で親切な農村の雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場の周辺環境はどうですか？",
            "answer": "静かな山の麓に位置しており、静かなキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "沙弥川キャンプ場にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "シャワールーム、流し台、男女トイレなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "夏には子供たちのための何が用意されていますか？",
            "answer": "水遊び場が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 296
    }
}